[統一口徑] 要求政府今日下午 3 點前撤回方案

要求政府今日下午 3 點前撤回方案
否則：

- 無限期罷課罷工罷巿
- 無限期阻塞中環至灣仔交通
- 無限期暫停繳交所有政府稅收、費用、罰款
- 癱瘓鐵路系統
- 包圍主要官員官邸
- 不排除衝入立法會行動

大家請廣傳

Pish

3點
否則行動升級！！！！

Push push

Push

要同傳媒講！

推